點樣保護對眼

食啲咩或者有冇啲護眼穴位可以方鬆對眼 唔想年年換眼鏡

以前公共圖書館有本書講眼部按摩，媒後悔無cap底個書名，你可以去試下搵

其實近視有冇可能淺返

望多d遠野放鬆下隻眼啦

石屎森林

身邊有冇朋友戴綠帽？
見多啲佢地

行下山囉
咪成撚日對住部臭電話

睇你咪原因近視
眼球長度問題就冇啦